[日文JJ]AMAZON JP 帳號被封求解

之前訂左PRINTOSS相機 好多巴打都等左幾多月先有貨 咁我都訂左成個月

早排有封信

をご利用いただき、誠にありがとうございます。

このたび、お客様の支払情報を確認させていただく際に問題が見つかりましたことをご連絡いたします。 お客様のお支払情報が確認できなかったため、該当のアカウントへのアクセスを一時停止させていただきました。 請求先情報の確認が完了するまで、お客様のアカウントへのアクセスを停止させていただきますので、ご了承ください。

アカウントの保留を解除するためには、：(日本国内の場合: 0120-914-004 / 日本国外の場合: +81-3-6367-4007)までFAXにて以下の情報をお送りいただきますようお願いいたします。

-- お客様の VISA (末尾2桁 30 )の明細書コピー。請求先住所が記載されているもの。
-- アカウントに登録されているお客様の氏名、電話番号、Eメールアドレス。

お客様のFAXは保護された電子画像に変換されます。

之後AC比佢封左 依家去信叫佢解返

但係睇唔明封信講咩

FAX你登錄左嗰張CREDIT CARD嘅月結單同你個名,電話, EMAIL ADDRESS 去+81-3-6367-4007

咁麻煩既 邊到會有fax機

日馬易用到好似淘仔咁都要上黎俾連登仔笑

拿，你以後日馬有 咩唔明就問客服，客服有得揀用簡體中文對答架

果網頁最頂同最底都有得set 中交

[quote]日馬易用到好似淘仔咁都要上黎俾連登仔笑

拿，你以後日馬有 咩唔明就問客服，客服有得揀用簡體中文對答架

果網頁最頂同最底都有得set 中文